###################
Webeez
###################

Webeeze merupakan fake project yang saya buat untuk memenuhi tugas dari kegiatan MSIB saya.
Website ini merupakan landing page dari perusahaan yang bekerja di bidang jasa pembuatan website.
